# sd-co
SD Abone ol sayfası.

SD'nin anasayfası için düşünlen bu proje devam etmektedir.
Var olan kodlara bir abonelik sistemi dahil edilecektir.
Şuanda herhangi bir işlevi yoktur. 
Tasarımdan ibarettir.
